公屋除名問題

想問下 公屋除名佢話要有新嘅住址證明 但係我係搬去同老婆外母一齊住 有冇巴打知 可唔可以用冇我個名嘅住址信去當係我嘅住址證明

你知唔知咩叫住址證明

1.唔得
2.做咩要除名？
加唔返的，係個多餘手續

就咁搬去住就得 除咩名

超標啦肯定, 依家好嚴(對香港人)

咁攪笑，無你個名證明到d 乜? 係喺銀行個網改地址啦

咪撚制啊, 仆街政府呃尻你除名之後就儲多刁難, 又話無合適住址証明又話無定期居住地方, 申請排隊交表儲多流難, 本來屋企人多可以當擠逼戶分樓, 而加仆街要排隊等十尻幾年

你可以話住朋友度唔方便俾就得..

住址證明一定要有名
你應該可以去銀行改住址再叫佢射封信俾你

買左私樓呢?

都要除咖

因為我屋企情況比較複雜 唔方便係度講
想問下信用卡e statement政府會唔會接受

銀行出既都受

唔該哂巴打